八月五日，大家唔使返工㗎可？

有無人期待聽日會宣布出解放軍

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

我再確定多次，8月5日，即係聽日，大家